# Chatter

Ein kleines C-Programm, dass auf Client-Server Architektur, das als Chatprogramm über die CLI dienen soll. Die Anwendung kann über die CLI-Optionen entweder im Server oder iom Client Modus laufen

Die CLI-Optionen sind:

- -p: Optionen zur Verwendung eines benutzerdefinierten TCP-PORT. Diese Anwendung verwendet standrdmäßig Port 6690
- -s: Server startet im "ServerMode" und wartet auf eingehende Verbindungen, wird diese Optionen ausgelassen, läuft die anwendung im Clientmodus
- -h: diese Option wird für den Clientmodus benötigt, muss gefolgt werden ,von der Adresse des Servers, mit der ein Verbindugnsaufbau getätigt werden soll.
 
!!!
- Die tatsächliche Chatfunktion (im Loop) müsste noch implementiert werden ??? vll. text-basierte GUI?
- Windows-Kopatibiltät muss noch implementiert werden